有大學起於這個地方 稱呼叫恒管

有大學起於這個地方 稱呼叫恒管 (稱呼叫恒管）
從未害怕讀書 不想編織一串藉口
你若然能一起與我作曲
多一個教友 （多一個教友）
前路自會覓到璀璨到日後

天 是否知道八大要利用
來到公司 搶post
唯有沙紙 有沙紙 轉吉凶

有戴學hei於這個地方 稱呼叫恨官⋯⋯

恒仔 與恒女 為了畢業力保GPA更勇 組員一起會溝通

恒仔 與恒女 為了畢業力保GPA更勇 組員一起會溝通

那天 去見工 願世界上沒有八大的佔有
仍然望HR部裡會有大同

整合
———————
有大學起於這個地方 稱呼叫恒管 (稱呼叫恒管）
從未害怕讀書 不想編織一串藉口
你若然能一起與我作曲
多一個教友 （多一個教友）
前路自會覓到璀璨到日後

天 是否知道八大要利用
來到公司 搶post
唯有沙紙 有沙紙 轉吉凶

恒仔 與恒女 為了畢業力保GPA更勇 組員一起會溝通
那天 去見工 願世界上沒有八大的佔有
仍然望HR部裡會有大同

如果我有七粒龍珠
我嘅願望會係入恆大

幾好笑

龍的傳人？

趁冇人 偷偷更改這個地方 升級叫做U(升級叫做U)
無論校氣 自信 不知邊忽可叫做U

後半偶有佳作，你自己唱一次係幾好笑

邊首

你不如話以柒頭堆積這個地方 稱呼叫恒管

This make sense

高質po 要推

Ching識波

有大同果句好正

磨通～～

屌，果位教友

有條蛇叱咤半個夜空稱呼叫杜蛇

因為以前有磨通，呢個post都幾好笑

請俾趣

點解可以第一個音已經唔岩音

點撚樣唔啱音啊師兄